黑色五毛警告：如果清真寺跪，要點點點

我屌你老母，跪咗都唔撚割
少數族裔係香港得罪警察好撚難搞，體諒下

屌你老母五毛

屌你風向五毛

推

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

中共係主謀
警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！